[又要威]分享下大家用緊咩頭盔

話說小弟最近買車
想出返個大頭費
2000樓下
大家有無咩介紹

我用白色

大頭佛
自膠